拉低口罩咳同剝condom中出有咩分別

屌你老母不如唔撚好戴

正解

因為唔想整污糟個dom，要用一星期